訓唔著好唔開心

發覺自己既人生真係好失敗
書又讀唔成走去學人做freelance
錢又搵唔到有時想買下野食好d都無
朋友都唔多個 可以傾心事既更加無
幾廿歲人拖又無拍過 次次都做兵
訓唔著唔開心想落街買酒飲先發覺自己連買酒既錢都無
點解我做人可以做到咁失敗

食個營多會開心d

其實一個營多更開心